{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033343",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1956&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동대구역 레인"
    },
    "text": "現在、内部駐車場は満車状態ですが、外部に専用駐車場があるので駐車可能です。 この駐車場は計20台の車両を収容できます。 東大邱駅と新川駅は号線に位置しており、両駅への移動が可能です。 大邱東部ターミナルまでの距離は559mで約9分、東大邱駅までは734mで約2分、新川駅までは895mで約4分の距離です。 梵魚市民体育公園は徒歩約3分の距離にあり、花郎公園は徒歩約5分の距離にあります。 慶北大学は約2.5kmの距離にあり、車で約5分かかります。 梵魚駅までの距離は約0.5kmで、車で約3分かかります。 寿城図書館は徒歩約786mの距離にあり、約2分かかります。 フロントカウンターの前にはコーヒーが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "内部駐車場の満車状態について教えてください。",
            "answer": "現在、内部駐車場は満車状態ですが、外部に専用駐車場がありますので駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "専用駐車場は何台分の車両を収容できますか？",
            "answer": "専用駐車場は計20台の車両を収容できます。"
        },
        {
            "question": "東大邱駅と新川駅はどの路線に位置していますか？",
            "answer": "東大邱駅と新川駅は号線に位置しています。"
        },
        {
            "question": "大邱東部ターミナルまでの距離と所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "大邱東部ターミナルまでの距離は559mで約9分です。"
        },
        {
            "question": "東大邱駅までの距離と所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "東大邱駅までの距離は734mで約2分です。"
        },
        {
            "question": "新川駅までの距離と所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "新川駅までの距離は895mで約4分です。"
        },
        {
            "question": "梵魚市民体育公園はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "梵魚市民体育公園は徒歩約3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "花郎公園はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "花郎公園は徒歩約5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "慶北大学までの距離と所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "慶北大学までの距離は約2.5kmで、車で約5分かかります。"
        },
        {
            "question": "梵魚駅までの距離と所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "梵魚駅までの距離は約0.5kmで、車で約3分かかります。"
        },
        {
            "question": "寿城図書館までの距離と所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "寿城図書館までの距離は徒歩約786mで、約2分かかります。"
        },
        {
            "question": "フロントカウンターで提供されているのは何ですか？",
            "answer": "フロントカウンターの前にはコーヒーが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 426
    }
}